陳肇始：香港目前處於「戰爭狀態」

香港周四（19日）起在機場向所有外地入境者派發電子手帶進行家居檢疫，食物及衛生局副秘書長（食物）鄭鍾偉今早（21日）出席港台節目表示，兩日共派發約1.14萬條手帶，入境者數目和派發手帶數目基本上一樣。食物及衛生局長陳肇始今早出席商台節目時稱，政府一直監察及掌握疫情，形容目前完全是「戰爭狀態」。

對於有返港市民稱在機場未獲派發電子手帶，鄭鍾偉於港台節目承認新措施有需要改善的地方，並稱已成功向檢疫者發出手機短訊密碼以啟動「居安抗疫」程式，今日會正式展開突擊巡查。他說，由於檢疫令需要手寫，因此周四曾出現滯後情況。

陳肇始於港台節目補充，若某些時段有多班抵港航班，同一時間需處理很多旅客，可能會出現滯後，但目前整個流程已理順。

她說，最近發現很多人於飲酒等地方聚集，她強烈呼籲市民保持社交距離及克制，又不排除會重新關閉康文署轄下設施。

戰爭狀態就封咗個蘭桂坊佢啦

全球戰爭狀態下, 難民第一收容港

快d俾宵禁戒嚴我 等我體驗下

出老解囉

戰爭狀態？繼續番工

戰爭狀態咪一樣要放工

戰爭狀態未就係因為政府唔一早封關囉,呀陳無恥

咁樣美軍要出軍保護國民擊退老解

返工要緊

有冇人有10號波返工張圖

國防外交係共產黨負責
又玩港獨？

好多人出街食飯好似冇事咁

dse繼續考

人地都宵禁緊啦

邊忽似戰爭？返工食飯搭車日日如常

半年前已經係啦
你地唔認咋嘛

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

真係好笑，如果第一日考有一個考場中
之後同一會場嘅人要14日就搞笑

點解戰爭都要日日返工

戰爭狀態但要考dse?好笑

吓，上年6月9號開始已經係戰爭狀態啦
巿民vs皇軍

戰爭狀態，日日都要返工

而家番黎惹人既都係香港人黎
仲封咩關呀

宣布港獨?

但要復工

一早已經有解放軍啦

戰爭都要返工

全部市民日日都要返工
DSE 乜都繼續

戰爭?睇唔出喎

777都唔見埋

信正苦，唔驚！

正想覆依句
打杖都要返工

封國啦

戰爭狀態都要供樓同考dse

成街係人行 個個要番工
你戰咩爭

打緊仗好耐

唔覺喎
唔少人仲出街堂食
行山 蒲吧
工又繼續番
DSE又繼續

戰爭狀態，但係點都唔封關

咁仲唔停工

咁喺機場屌晒鬼話要番深圳個班係咩人

戰爭狀態不過大家繼續番工做服務業、金融業，而唔係工業

香港有打左戰爭未？？痴線

工繼續返
老蘭繼續落
DSE繼續考
香港戰爭狀態世界第一

香港原來戰爭都要返工

戰爭狀態都要返工？

戰爭狀態? 睇吓SoHo

戰爭狀態既話你死撚左啦

疫情已經受控

受到嚴密監控

而家做高官真係唔弱智做唔到

大佬
人講你又講
人地醫生講係平民角度講

你政府高官講「戰爭狀態」？
咁係咪香港政府正式宣佈？
戰爭狀態會否停市停工？
星期一股票市場仲開唔開？
如果因此有大量擠提你陳局長負責？
保險條款仲賠唔賠？

戰爭狀態？淪陷狀態先啱
屌你而家同日軍統治三年零八個月有咩分別？

正常 有戰爭就更加要返工

佢地唔入境話知佢惹到邊個啦

回力鏢,希望今年香港有真正既戰爭

「戰爭狀態」但係唔封關，繼續開放公共設施

咁樣係戰爭狀況，死撚晒la on 9

喺，港人對抗政府嘅戰爭狀態。香港人，報仇

戰爭先黎沒home office

其實想點

公然散佈假消息。

無腦都可以做官，呢啲嘢唔可以亂講

戰爭但每日大把人翻工
佢講撚完有無面紅

由6月開始已經係戰爭狀態，俾支共入侵緊，俾內奸警甴同武警屠殺緊

戰爭狀態但政府零措施 繼續叫人番工
唔home office

戰爭？我仲返緊工呀，屌你老味

戰爭狀態仲要返工都考試
打仗仲要出糧比你?

戰爭狀態仲要返工，CLS

打仗？繼續返工

講咁多咪又要返工

黑警又呑pop

竟然係由佢個口講黎

打仗都要返工呀

兩次世界大戰嘅時候科擧考試係咪如期進行

戰爭又唔見到有解放軍嘅 又唔撚封關嘅 咁我想問戰乜撚嘢爭

同台灣比真係高下立見，連國民黨都不如

張建宗半年前都話無政府狀態啦

睇死乜狀態都好港人都照返工交稅供樓

香港嘅戰爭狀態幾時淪到呢個連催淚彈有毒都唔知嘅八婆宣佈？

你好正

同黑警戰爭

公司冇生意日頭返公司扮工
夜晚食飽飯就落老蘭食下水煙
邊個國家可以打仗打到咁chill

咁點解要番工？

令到香港戰爭狀態係咩原因？

- 支那做病毒
- 支那隱瞞情況
- 世衛奶共唔出聲
- 臭晒政府收到風隱瞞情況
- 有人發現細節踢爆，臭閪政府堅持冇事
- 政府堅持冇事，衛生局表示冇事仲叫人唔好戴口罩
- 過年前堅持冇事照比支那人出入
- 過年後開始爆第一小波，堅持冇事唔好戴口罩
- 到確診開始上升終於肯認有病毒，但係堅持唔洗戴口罩
- 到爆得勁既時候終於有市民一開始呼籲既抗疫廣告出現，肯叫人戴口罩

以上過程臭閪政府由始至終
- 堅持蒙面法，
- 冇為市民提供任何一個口罩
- 停工

而佢地做撚完咁仆街既事之後得一樣懲罰，捐一個月糧去唔知有咩用既基金養個基金董事。 而筆錢有成千幾萬，亦都提醒我們，淨係呢班臭閪香港人每個月比緊千幾萬養佢地。

與此同事醫護罷工喚醒人封關重要性，被各方批評，更開始抽後算帳，冇任何津貼，用條命換黎呢種待遇。

而班黑警做一堆違法既事攞勁高人工，加班津貼繼續打香港人。

最後結論係，香港係一個國際大都會既名笑撚死人

真係戰爭狀態，靠港共真係等全滅

預告封關無L 用
既然覺得歐美高風險 點解仲要遲兩日封俾機會人返嚟四圍走
家居隔離無得頂
喺機場禁區整個集中營算鳩數啦

支國毒打到黎喇！

打仗仲返工
屌你老母

岩岩訓醒?

戰爭狀態左超過半年啦

一個護士做抗疫一姐

戰爭狀況仲要返工,仲要DSE

戰你老母 味撚聽過戰爭緊係可以返工，行山，落LKF，去運動場

食屎啦

全港市民同狗官，黑警戰爭？

護士長，妳依家先覺？

戰爭狀態 老解全部係石崗打飛機？

拉左違反隔離令既自撚獅畜生未

相信政府！唔驚！

即係間接承認武漢肺炎係生化武器？

你點封都好啲香港人要番黎你都冇得唔俾佢入
就係咁簡單

戰爭唔洗繼續返工呀？

然後dse照考

人講你又跟人講…
同我望下出面邊忽似戰時狀態

戰爭狀態要返工了

自己咪係發動戰爭ge恐怖分子ge一分子

宵禁囉屌你

打咩仗打到咁和平

戰爭狀態 但一切如常

老解呢？

即係戰爭狀態下既香港人都係要返工

係咪, 係我心目中舊年6月12號開始香港已經係內戰狀態

咁政府做咗啲乜？
匿喺香港善心人後面逗幾十萬一個月呀

入隔離營有人睇實，點都穩陣過手帶人通街走啦
仲未計歐美開始爆發去到香港強制隔離果幾日預告空檔期幾多帶菌者入左嚟
無人屌佢放香港人入境，屌緊佢封關唔徹底唔當機立斷咋喎

自上年6月我已經當係戰爭狀態
你遲唔遲啲

老解未

你係咪同林鄭一樣思維，
以為市民叫佢封關=完全唔俾人出入境

姐係你唔識講野就唔好亂比喻得唔得

講真係天下無敵
香港邊個地方可以隔離成萬人?
仲有
邊個屋邨俾啲「手足」掟汽油彈搞到唔用得呀?

再一次收皮
林鄭既理解係連貨運都封埋呀

721 唔見人

出左啦,著第2件制服姐

緊急法都未用，好意思叫戰爭狀態

推
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

政府官員declare 「戰爭狀態」
啲保險係咪已經失效